有冇人同我一樣諗住中左SARS就去狗宿博拉

開心share
傳俾狗乸同狗二代
諗起都覺得好撚正

利申：住狗宿附近

一傳十 十傳百 最撚憎黑警

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

中左去送外賣

除口罩啊
我有SARS wo
...

自殺式

溫馨提示：
記得除口罩
阿蛇唔鍾意人蒙面

中左招你仲可以咁好精神去到先算啦

成年無病過
狗宿五分鐘都唔洗

去盲撐大會，有錢收

一定會

投考警察 失物報警 撩便衣警吹水

原來黑警死全家真係有機會發生

如果奶野 躝都躝去關照下佢地

去水缸

其實一唔好彩你會同7 -8個人坐係一個臭格